疤痕增生點搞好

4年前生水痘，好番之後心口附近到留底左粒好似黃豆咁大既疤痕，本身都無突起，但係過左一年慢慢突起仲變紅，望住真係唔開胃 ，想問問其他巴絲有無生過呢d，同埋去邊搞